神助攻：穆迪報告認為香港經濟倚賴的自治和法治已經受中國政府所影

（突發！重要助攻！好多媒體都忽略了！）評級機構穆迪剛剛宣布，下調評級展望，由「穩定」降至「負面」。

關於今次下調評級展望，狠人睇返份穆迪今次份報告，有一段相當重要：Consistent with this, Moody's has previously noted that a downgrade could be triggered by a shift in the current equilibrium between the SAR's economic proximity to and legal and regulatory distance from China. The decision to change Hong Kong's outlook to negative signals rising concern that this shift is happening, notwithstanding recent moves by Hong Kong's government to accommodate some of the demonstrators' demands.

意思是，穆迪認為雖然香港政府最近撤回了修例，但仍然見到香港經濟倚賴的自治和法治已經受中國政府所影響。（7月份穆迪報告曾經指出示威活動有助香港制衡中國政府的影響，保持一國兩制的高度自治地位）

不過狠人發現大部分媒體都沒有報導呢個重點！請大家廣傳！！！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

攬炒. If we burn, you burn with us!

有無人整圖

其實之前惠譽咁係咁講

加速融入大灣區，共享中國人既評級

推

4000 億儲備 all in 人民斃，港元變廢紙

林鄭：穆迪尻up

lm

正！！ 推推

林鄭：穆迪No stake......

好撚興奮

謝謝狠人，要推！

Now又維隱？